{
  "name": "Міста України",
  "cards": [
    {
      "question": "Названо на честь річки",
      "answer": "м.Дніпро"
    },
    {
      "question": "Де були козаки?",
      "answer": "м.Запоріжжя"
    },
    {
      "question": "Столиця України",
      "answer": "м.Київ"
    },
    {
      "question": "Місто Лева",
      "answer": "м.Львів"
    },
    {
      "question": "Місто-герой на Чорному морі",
      "answer": "м.Одеса"
    },
    {
      "question": "Промисловий центр Донбасу",
      "answer": "м.Донецьк"
    },
    {
      "question": "Місто, відоме заводом «Південмаш»",
      "answer": "м.Кривий Ріг"
    },
    {
      "question": "Місто на злитті річок Південний Буг та Інгул",
      "answer": "м.Миколаїв"
    },
    {
      "question": "Обласний центр на заході України, відомий замком Любарта",
      "answer": "м.Луцьк"
    },
    {
      "question": "Місто, де народився Іван Франко",
      "answer": "м.Дрогобич"
    },
    {
      "question": "Місто на півночі України, біля кордону з Білоруссю",
      "answer": "м.Чернігів"
    },
    {
      "question": "Місто, через яке протікає річка Уж",
      "answer": "м.Ужгород"
    },
    {
      "question": "Місто, де розташований найстаріший університет Східної Європи",
      "answer": "м.Харків"
    }
  ]
}